儂友和你散貨 場內搵「初心」

儂友和你散貨 場內搵「初心」

■儂友散貨場設簡單佈置，甫進門有連儂牆。

【本報訊】曾遭食環署打壓的連儂說展覽捲土重來，邀逾40獨立品牌在旺角廣東道樓上舖舉辦小型「散貨場」。策劃人表示，即使屢遭阻攔，始終想借不同形式的活動找回大眾自6.12時的初心。

相關新聞：黃色年宵旺場 今最後衝刺

兩成營利捐運動支援組織

去年12月，由一同建構連儂牆而認識的自發團體「儂友」、一同籌劃「連儂說展覽」暨聖誕市集，惟遭食環以限聚為由禁止舉辦展覽，活動僅容以市集形式完成。當時只負責出橋的策劃人「肥貓主人」表示，「好可惜我當時唔喺現場，我仲坐緊監」，形容在牆內聽聞消息深感難受。但「打壓咁犀利唔通就咩都唔搞咩」，她指仍想憑着初心，將活動以不同形式呈現，喚起大眾如6.12時的初心。

與連儂說展覽一樣，今次名為和你跨年的散貨場活動，僅限商業買賣，借用樓上舖「梘單製皂」場地，擺滿16小攤檔，售賣逾40獨立品牌產品。場內設有簡單佈置，甫進門有連儂牆，小攤位有能敲出《榮光》樂聲的小水瓶。

相關新聞：黃大仙祠直播 法師代上頭炷香

參展攤檔「捐L晒」售賣書籍、食品和手作，檔主S小姐形容品牌過往是血汗工廠，五名有份合作的人士均是抽公餘時間手製產品，然後全數不計成本捐予協助抗爭者機構。然而生活越來越難捱，能抽空製作產品的時間太少，令攤檔差點無法維持經營。

和你跨年活動地點為廣東道1143 號協和工業大廈4樓，即日開始，除大年初一外，舉行五日直至年初四，免費入場，攤檔將會把兩成營利直接捐予運動支援組織。

■小攤位的小水瓶能敲出《榮光》樂聲。

■場內有黃氣逼人的賀年飾物，亦有以《蘋果》A1製作的掛飾。

課金課金課金 入錢入錢入錢！！

#2五毛即到

Show blocked user